
---Downloaded files---
The import files for: دموی اصلی were successfully downloaded!
Initial max execution time = 120
Files info:
Site URL = http://localhost:8080/TeliaGallery
Data file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/content.xml
Widget file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/widget.wie
Customizer file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/customizer.dat
Redux files:
not defined!

---Importing widgets---
سایدبار وبلاگ : 

جستجو - No Title - Widget already exists
نوشته‌های تازه - No Title - Widget already exists
آخرین دیدگاه‌ها - No Title - Widget already exists
بایگانی‌ها - No Title - Widget already exists
دسته‌ها - No Title - Widget already exists
اطلاعات - No Title - Widget already exists

تبلیغات در زیر اسلایدر : 

تبلیغات - خانم ها - Widget already exists
تبلیغات - کفش - Widget already exists
تبلیغات - ساعت - Widget already exists

ابزارک صفحه اصلی : 

دسته بندی های ویژه - دسته بندی ویژه - Widget already exists
eC-Gem: CTA - حراج سال - Widget already exists
محصولات چرخشی - محصولات ویژه - Widget already exists
آخرین اخبار - وبلاگ - Widget already exists
خبرنامه - عضو خبر نامه ما شوید - Widget already exists

فوتر 1 : 

متن - درباره فروشگاه - Widget already exists
شبکه های جتماعی - No Title - Widget already exists

فوتر 2 : 

تماس با ما - تماس با ما - Widget already exists

فوتر 3 : 

ویژگی ها - No Title - Widget already exists

سایدبار فروشگاه : 

فیلتر محصولات براساس قیمت - فیلتر بر اساس قیمت - Widget already exists
دسته‌های محصولات - دسته بندی محصولات - Widget already exists
Products by Rating list - محصولات پرفروش - Widget already exists



---Importing customizer settings---
Customizer settings import finished!

---ocdi/after_import---

